銀行冗員揮手區

上商
見到自己舊登幾年前開嘅Post
估唔到依家我仲做緊

拿我見到好多同事上連登架黎揮個手

你係咪見到我
我喺度上緊連登未開工...